最後天宮一號跌左去邊

好似無哂消息咁

入大氣層個陣燒晒

南太平洋

唔該哂